我每次嘅失落 源自你嘅每個承諾

我努力維繫依段關係 不休不眠 當等到你返我身邊你偏偏不發一言
要拎起唔容易放低更加難 可惜你三番四次肆意將關係摧殘
愈係想擁有 愈難以保留 愈容易流走
當你嘅可愛 變得可一不可再 我諗我大概應該安靜咁走開

ok

當我鬆開手嘅時候 佢從來無擰轉頭
轉過頭佢任由別人感受佢嘅溫柔

55

邊到抄番嚟

走啦

kz

可惜佢用冷漠織成一條綁緊我嘅繩索令我不由自覺原諒佢所作嘅罪惡